【科技台】以色列Mobileye公司展示以鏡頭為基礎的自動駕駛系統

去片：

影片展示裝有Mobileye自動駕駛電腦和鏡頭的自動駕駛汽車在以色列耶路撒冷城內行駛
分割畫面顯示電腦識別各種道路上的車輛、行人、交通標誌、交通燈等，並作出反應
呢段片點解值得分享？因為城內複雜既駕駛環境，係自動駕駛系統發展的聖杯
目前Tesla的自動駕駛系統autopilot，都未能夠響城內使用
所以如果Mobileye系統開發成功，將會係自動駕駛技術既一個重大突破